# 25. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

link do bitbucket repozitorija: https://bitbucket.org/pecovnik/tpo-lp4/commits/a6f8415af8275d00dad5d009e9b3334c1659ed78

link do heroku aplikacije: https://tpo-group25.herokuapp.com/

uporabniško ime: student@email.com

geslo: student1
